香港嘅論壇點解會搞成咁

咱们武球王的队友也太坑了吧

你唔係第一日先知呀？

以前邊有咁明目張膽

波台假膠

666

係囉，點解而家啲人真心同假膠都分唔到